呢一代人既歷史任務，就是將TVB變成歷史，送他回到理想落腳地-大灣區

不過多隻香爐多隻鬼，廣東地區電視台早已經將TVB播廣告既時段插播自家地方既廣告

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

由於明日主題為哀悼
請各位穿黑衫到場以示哀悼

Yes 花無百日紅佢同共產黨一樣幾十年都應該要休息下

無線永恆

我代邵逸夫多謝李寶安、袁志偉、黃淑明

推